訓左冇睇，想問美國立左關係法之後香港係咪變天？

和勇不分，係香港人唔該出番黎啦，呢場運動唔可以停架，自由要靠自己爭取

做鬼死全家，屌你老母

連登仔
贏就靜靜雞
港獨又靜靜雞
Quit game 就大大聲
捉鬼又大大聲

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

Quit game就取暖

一早話左無撚用

之前好多人衝出黎呢招好撚勁

問陳雲下一步點做
但多樣"武器"點都好過無

佢行出街都未敢

分化
退場
潑冷水
放棄

諗下
最近多左幾多依類post

當大陸駛咁多錢維穩白駛咩，豐富經驗啦

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

港豬唔會準備到呢啲心情

香港人都係要靠自己

關係法係1992年果條

咁7個月前都估唔到香港可以發展到咁
事在人為